{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 빌라블랑쉬풀빌라펜션(신축,독채,단체) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約のお知らせであり、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室が禁止されています。 また、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、その理由により払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートすることが難しく、100%一致しないことがあります。 そのため、場合によっては1つの客室に重複予約が発生することがあります。 この場合は、先に決済された予約の件に優先権が付与されます。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルによって異なる場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日とみなされ払い戻しはできかねます。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 入室利用の際、予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。 A棟はバーベキューテントを庭で使用でき、B棟は個別テラスで利用できます。 団体でA棟及びB棟バーベキューをご利用の場合は、1セット60,000ウォンで、バーベキューテントをレンタルすることができます。 現場でご利用の場合は1セット30,000ウォンで、ご利用の30分前にお知らせください。 ただし、炭やグリルは個人的にお持ちいただけません。 ペンション内部でWi-Fiを使用することができます。 また、プールビラや屋外プールもご利用いただけます。 屋外プールはプールで、6M x 3M x 水深1Mの大きさを持ち、無料でご利用いただけます。 営業期間は23年までで、利用時間は入室後から午後10時までです。 水着を着てご利用いただくことをお勧めします。 コンビニエンスストアは西後売店で、車では6分の距離に位置し、スーパーは楊平農協玉川店で、車では27分の距離に位置しています。 ブルモンサービスも提供されており、利用料金は1セット30,000ウォンで、利用30分前にお知らせください。 炭やグリルは個人的にお持ちいただけません。 駐車は一部屋あたり5台まで駐車でき、パーティーも可能です。 また、ファミリー渓谷が隣接しており、ツアーを楽しむのに最適な場所にあります。 西笛の森、オルダオン、中尾山天文台など様々な観光地図の周辺に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせであり、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートすることが難しく、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。入室利用の際、予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "A棟はバーベキューテントを庭で使用でき、B棟は個別テラスで利用できます。団体でA棟及びB棟バーベキューをご利用の場合は、1セット60,000ウォンで、バーベキューテントをレンタルすることができます。現場でご利用の場合は1セット30,000ウォンで、ご利用の30分前にお知らせください。ただし、炭やグリルは個人的にお持ちいただけません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内部でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "プールビラや屋外プールもご利用いただけます。屋外プールはプールで、6M x 3M x 水深1Mの大きさを持ち、無料でご利用いただけます。営業期間は23年までで、利用時間は入室後から午後10時までです。水着を着てご利用いただくことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニエンスストアやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは西後売店で、車では6分の距離に位置し、スーパーマーケットは楊平農協玉川店で、車では27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用できるブルモンサービスについて教えてください。",
            "answer": "ブルモンサービスも提供されており、利用料金は1セット30,000ウォンで、利用30分前にお知らせください。ただし、炭やグリルは個人的にお持ちいただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり5台まで駐車でき、パーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しており、西笛の森、オルダオン、中尾山天文台など様々な観光地が周辺に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 834,
        "QA": 853
    }
}